得罪講句，CALLSTAR完全屌打陳柏宇周國賢啦

呢段 Live 完全屌打連登仔最鍾意既兩件垃圾
仲好意思笑 CALLSTAR 叫人解散

依首係正
贏到大J宇
但贏唔到個痴線音樂家

你真係得罪哂全部人

音樂家？周國賢？
你笑死唔笑死人

人地係娛樂圈好多年了

最新果首已經見到回曬塘

睇咗做「Call Star」

十年都泥

唔係掛

陳柏宇就應該屌打到嘅
同周國賢比仲差幾條街

呢個live都叫屌打到
講真佢地宜家live水準差過初出道好多

屌打到陳柏宇
周國賢直頭無資格同c all star出現係同一句句子入面

是但啦，陳拍乳入埋團啦還掂差唔多高

周國賢唱歌好難聽

無氣

一個歌手價值唔係淨係場live

歐美相比香港冇咁重視唱功, 如果你係個好songwriter/instrumentalist，你唱功再爛都冇所謂

單飛後連唯一賣點都冇埋
每個把聲辨識度又唔高
又唔係有樣
一年後未收皮先再講屌打啦

C all star唱歌好難聽

應該你收皮先

人身攻擊即刻駁唔到

靚仔過周國賢